/* 
  Localizable.strings
  Howard2

  Created by Noah Mintz Roberts on 6/19/19.
  Copyright © 2019 William Risigo. All rights reserved.
*/

//MAIN LOCALIZATIONS
"Apps" = "应用";
"News" = "新闻";
"Help" = "救命";
"Logout" = "登出";

//------------------------------------------------------------------------------------

//CALLSCREEN LOCALIZATIONS
"District 1" = "1区";
"District 2" = "2区";
"Message" = "信息";
"Click to Call" = "点击通话";

//------------------------------------------------------------------------------------

//ASKHOWARD LOCALIZATIONS
"Do you have any questions?" = "你有任何问题吗？";
"Click to Let Me Know" = "点击让我知道";

//------------------------------------------------------------------------------------

//CHECKLIST LOCALIZATIONS
"You May Choose 6" = "你可以选择6";

//------------------------------------------------------------------------------------

//NEWS LOCALIZATIONS
"Local News" = "本地新闻";
"Global News" = "全球新闻";
"Seven Days" = "七天";
"Burlington Free Press" = "伯灵顿自由新闻";
"WCAX" = "WCAX";
"My Champlain Valley" = "我的Champlain山谷";
"News10" = "新闻10";
"VPR" = "VPR";
"CNN" = "美国有线电视新闻网";
"Aljazeera" = "半岛电视台";
"ABC" = "ABC";
"Wall Street Journal" = "华尔街日报";
"NPR" = "美国国家公共电台";
"Reuters" = "路透社";
"The Associated Press" = "相关的新闻";
"Huffington Post" = "赫芬顿邮报";
"BBC" = "英国广播公司";
"Washington Post" = "华盛顿邮报";
"The Guardian" = "守护者";
//------------------------------------------------------------------------------------

//APP TITLES AND DESCRIPTION LOCALIZATIONS
"Medication Manager" = "药物经理";
"Helpful daily reminders" = "有用的每日提醒";

"Google Calender" = "Google日历";
"So everything is in one place" = "所以一切都在一个地方";

"Learn Something New" = "学习新东西";
"New Tricks for Everyone" = "适合每个人的新技巧";

"Youtube" = "Youtube";
"Watch YouTube right from this app!" = "从这个应用程序直接观看Youtube！";

"Xylophone" = "木琴";
"Mess with a basic instrument" = "与基本乐器混淆";

"GMT Bus Guide" = "GMT巴士指南";
"See when transportation services arrives" = "查看运输服务何时到达";

"Higher Ground Live Music" = "高地现场音乐";
"Check performance schedules" = "检查性能计划";

"Check-In Reminders" = "登记提醒";
"Receive messages from your safety connection specialist" = "接收安全连接专家的消息";
"Motivational" = "动机";
"Get motivational messages everyday!" = "每天获取激励信息！";

"Text to Speech" = "文字转语音";
"Type what you want to vocalize" = "输入您要发声的内容";

"GMT Bus Schedule Links" = "GMT巴士时刻表链接";
"Displays information about city public transit" = "显示有关城市公共交通的信息";
"Flynn Show Schedule" = "弗林展示时间表";
"Look at upcoming plays/performances" = "看看即将到来的戏剧/表演";

"Roxie Movie Schedule" = "Roxie电影时间表";
"Local movie theatre schedules" = "当地电影院的时间表";

"ECHO Science Center" = "ECHO科学中心";
"See what's happening at the local aquarium" = "看看当地水族馆发生了什么";
"Burlington Weather" = "伯灵顿天气";
"The Local Forcast" = "本地预报";

"Howard Center Main Site" = "霍华德中心主站点";
"The Central Page for your HC Needs" = "HC需求的中心页面";

"Green Mountain Self Advocates" = "绿山自我倡导者";
"Everyday Dreams, Everyday Relationships, Everyday Pride" = "日常梦想，日常关系，日常骄傲";
//-------------------------------------------------------------------------------------
